5毛真係好得閑

一Po野即刻秒回，時時刻刻都好關注我
都唔知係咪暗戀我係就出聲等我拒絕啦
同佢哋講嘢九唔撘八咁其實係一種樂趣

永遠淨係：你媽死了，真是腦殘兒（唔知佢嘅意思係兒童定講嘢要加個兒字)，SB，sbgd，港獨，廢青⋯

仲有乜方法同佢哋玩好